有女朋友既你 會點同其他異性單獨相處

同女朋友一齊左差唔多半年，生活上大部分時間都同佢一齊。最近轉左新環境讀書，有識到其他女仔，最近功課分組入面有2個係女仔，平時正常就唔會有單獨相處機會，但係咁啱得咁橋其中一個同我一樣住屯門，咁放左學就順理成章咁一齊搭地鐵走，我自己因為避嫌，所以一般全程車都唔會講野，一嚟驚誤會，二嚟咁樣對女朋友公平啲，因為掉翻轉我都唔想佢同其他男仔咁close。
但今日佢突然問我“點解你淨翻兩個人既時候會咁靜既，平時分組好多野講㗎”
於是我就係到諗，其實係咪可以講下某啲朋友之間既話題呢？我又唔想下下搭車都玩dead air
各位，你地有另一半既話，會點同其他異性單獨相處？可以分享下會傾啲咩？

照直講囉，除非你對佢有意思⋯

其實咁刻意去避都冇乜用
你女朋友係介意既 你點避佢都係發脾氣
其實純粹傾下計我又覺得冇乜特別
唔好做過界野咪得

利申:有女朋友

咪直接同佢講因為已經有女朋友所以盡量避忌同異性有再進一步嘅相處囉
照你口吻你想拖住條女又想同新識女女有進一步接觸喎

其實好睇你女朋友點睇
同佢傾下?

樓主幾歲 過左兩年可能就會覺得呢個根本唔係問題

搭車傾下計姐

照講嘢啦 如果驚誤會咪講自己有女朋友或者同女朋友講聲 撞到女朋友咪大方介紹對方囉 唔使太刻意啦 世界上唔係男人就係女人 唔通係因為咁以後唔單獨同女仔傾計咩....

點到即止就可以 唔洗誇張到完全冇接觸

女人既思想好撚煩⋯
講俾佢聽有女同事一齊搭車，又屌。
一齊食飯又屌⋯
唔撚講又話講大話！
所以我同晒女同事講唔單獨食飯，撞到一齊搭車各自聽歌⋯就係咁⋯咪撚煩我！

你分開行先叫避嫌，係咪個個開post 都要將自己包裝得咁好

啱呀，完全唔洗諗太多
你玩deadair反而搞到人地亂諗

日日放學一齊走都叫做避嫌

我第一句會講，我已經有女朋友，你死心啦
通常d女仔老都會喊住口走左

樓主想包裝得自己好d

又唔係去flirt人 正正常常傾幾句咁囉

嫌疑呢樣嘢 信則無 不信則有

行得正企得正怕乜 btw今日又見到你地一齊

傾計咋
普通社交 放鬆少少喇

我會同女朋友講聲 亦會光明正大話比人知有女朋友 所以要避忌驚女朋友唔鐘意

但如果唔話比人知有女朋友 如果人地對你有意思你又唔避開唔話比人知你有女朋友你同狗公冇分別
玩弄人地既感情 擺明想屌多件

啲女收兵就係咁 有仔都唔肯講比人知 人地問就轉移話題

唔好害人啦 你講明有女朋友睇佢仲痴唔痴埋黎 佢仲痴既可能真係為左做fd或諗住做第三者 自己留意下 廢事到時傷害其中一個

我都有考慮過直接同佢講我有女朋友，但係覺得人地又冇做啲咩咁講換嚟既可能係佢心諗“你都on9 唔係以為我會對你有意思吖嘛？”
以前自己都試過，玩完ocamp揾人影相，個個都有影，影到去一個女仔既時侯，佢講句“我有男朋友”，心諗同你影張相姐，會有bb？
直接講唔係唔好，無錯係可以抹殺哂所有可能發生既誤會，但係有啲小學雞姐

原來就係你一直望住我地，外人睇係咪以為我地兩個唔識

同一個地方落車，人地問你一唔一齊走，唔通你say no咩

唔係好唔好，只會係公唔公平㗎姐，就好似如果你揾sp，你就預左你條女會揾翻，呢啲野係相對

點解唔可以分開走
又要一齊走一齊搭車，但又唔出聲

咁同分開走有乜分別
你覺唔覺得好反智